有冇人覺得住一樓落樓都要搭𨋢嘅人好戇鳩

搭𨋢落咗咁多層終於就嚟到地下
點知屌你老味停一樓喎
入嚟仲要係個四肢健全健步如飛嘅大媽
真心想屌佢老母臭閪
入嚟嘅係公公婆婆就算啦
佢哋老人家骨頭唔好唔行得樓梯
但係你老味你行得走得去後樓梯唔得嘅
一層有幾辛苦你啊
搭撚咗差唔多成分鐘看似就嚟到嘅時候突然間停一樓真係好撚揼春啊

住一樓本身多數賤種

最揼春係落到一樓打開門之後仲要係無人等𨋢

陰功

有時繁忙時間
佢要等第二部 或死死氣行樓梯

你住邊得一部𨋢？

住一樓唔洗俾管理費？
錢就俾左唔俾用？

咁撚想搭𨋢你日日搭上頂樓先落番一樓囉